你條J長d定你張顯示卡長d？

緊係我條j長d啦！fatc
用緊1070

SLI孖鳩

你地條J 係軟件wor